[無知] 賣車點保證個人私隱?

買家要求牌簿影印本用嚟買三保。如果我影相俾佢，但身份證號碼揾野遮住，咁佢會唔會買唔到保險？

主要係因為唔知對方係咪有心買，保護自己。

有d上會公司都要求牌簿全部野要show 哂出黎

你架車正正常常無鬼野 洗咩怕

理論上身份證應該可以遮一半
個人私隱 緊係要保障自己

我車無問題，係怕十個人問，有一個拎我身份證唔知做咩啫。防人之心不可無。

賣先比啦

私隱條例黎講，其實你遮哂都無問題，重視私隱，係未來普及網絡世代遲早要認真處理的問題。

試過啦，驗屍官咁驗我架車。好啦，去運輸署轉名先嚟話佢無保險。俾幾個電話佢打去問，一係就佢話貴唔買，一係就唔夠牌齡保險公司話做唔到，搞咗三四粒鐘，最尾話唔要走人 。

巴打賣咩車

可以遮嫁。之前問過保險佢話要睇個名就得

緊係買到啦

佢只係要你個引擎資料號碼就可以出到cover note（30日）
佢要你個人資料都係講緊過戶個份表
到時你都係要幫佢係份表上邊簽名
但好人好姐，怕佢啲咩呢？

或者你仆街啲
成個牌費過撚曬期而不超過兩年又唔洗驗車
要驗就要紅牌
牌費過期嘅過戶係無需填寫保險
除非你買牌費

唔該咁多位。我對個人資料十分敏感，唔怕一萬，至怕萬一。要我資料唔知申請乜乜柒柒就屙撚。

條友咁都得
當場屌撚死佢啦

A1234x)
咁樣應該得掛

反而我係諗乜有人唔遮架原來

巴打無收佢訂金架咩?